今日同親戚玩爭比錢遊戲 結果我贏左

12個人飲茶
1000(計埋加二即係1002$)

老豆叫我扮大方爭埋單，事敗後比100$獎金給我
結果同桌的表哥爭都不爭就自動棄權
話下次佢請返......局撚住我請

搞到我要即場拆利是 先夠錢比
仲要無啦啦比酒樓屈多200$
之後問返老豆拎錢
點知佢話我大個仔要試下請親戚飲茶既滋味
愈諗愈唔對路，懷疑老豆夾我親戚屈我餐茶

係唔係隱世小店到飲

酒樓屈多左你兩蚊 好仆街

連鎖野 小店呢幾日縮返左入佢地老母西

應該全台人都知你係cheap精
屈你請番次

屈多$198牙

有無倒番d汁落碟

炒post都隔耐啲先抄

我炒場唔炒post

好撚心你就大方啲
由細到大你有冇受過家人照顧 ? 有冇請過人食一餐飯 ? 你老母開一餐 1千有幾多, 又唔係日撚日要你俾, 一年豪一次都要同個老豆計,
做人做到你咁撚計較死撚柒左佢

點解要俾先，人地俾唔得咩

你老母閪最撚憎見到你哩啲孤寒種
有你食人但冇人可以食你嘅

樓上咁激做咩

又撚新會然

平時講嘢係咁

擺明孤𨳊寒，吹咩

所以你咪冇人冇物
仲有人同你做親人做朋友你執撚到
你咁撚樣新年自己過, 咪撚人利是, 自己出錢去毒食啦屌你

加二係加20%唔係2蚊啊

都好喎

佢柒左都唔知

矛下台階牙 梗係要死頂

痴線 真心難求

深潛咪得

諗返起以前會考中文有篇課文叫"請客”
講就係你呢種以小博大既心態

反麻下場

老馮請㗎？
成班幾廿歲屈個𡃁仔請仲聲大大

g

又有咁多人比人撚

不如改名叫蕃茄大隊長啦

撕單啦

咁如果係你咪出聲屌柒佢哋跟手自己AA 俾返自己食嗰份錢囉撚樣, 我知你做得出喎

衰貪心

咁多人食飯唔係aa係咩？

新會然唔好咁啦 潛啦 唔好再講啦

咪係，中國人思想太迂腐

有冇食錯隔離啲牛肉球

迷麻個啲仲傻鳩

你收嗲啦

迷麻無罪

撐樓豬
個表哥好仆街

唔係屈多200蚊
係1200-1002=198蚊呀數神

1000(計埋加二即係1002$)